
\begin{titlepage}
  \begin{center}
  ОТЗЫВ\\
  руководителя дипломного проекта\\
  на студента гр.250504\\
  Волк Александры Олеговны\\
\end{center}

Данный дипломный проект был посвящен разработке мультиплатформенной системы по воспроизведению и редактировануиию презентаций. Система предназначена для пользователей, которые в тот или иной момент своей рабочей деятельности столкнулись с потребностью визуализировать информацию для более удобного её представления.

Актуальность темы дипломного проекта основывается на том, что в настоящее время в повседневной жизни визуализация информации играет все более весомую роль в работе с крупными пластами информации. Поэтому разработка программного обеспечения, связанного с визуализацией информации является целесообразной.

Волк А.О. самостоятельно спрооектировала и создала программное обеспечение для воспроизведения и редактирования презентации, основанное на современных технологих.

Из полученных результатов следует, что Волк А.О. способна к самостоятельной исследовательской работе, она приложила свои знания как инженер по созданию программного обеспечения.

Работа над проектом велась ритмично согласно календарному плану. Пояснительная записка и графический материал оформлены на должном уровне и соответствуют стандартам ЕСКД.

Волк А.О вполне  подготовлена к самостоятельной деятельности по специальности 1-40 02 01 Вычислительные машины, системы и сети и заслуживает присвоения ей квалификации инженера-системотехника.\\

\noindent
\begin{tabular}{ p{0.65\textwidth}p{0.25\textwidth} }
Младший научный сотрудник кафедры ЭВМ & В.В.~Марченко \\[1em]
\end{tabular}
\vfill
\end{titlepage}
